遲早大爆發 有冇人寫定遺書先

遺書format 係咩

唔覺得會爆發
個個都戴曬口罩唔出街

最多咪又係家庭內感染
死極都係一兩個家庭嘅事